咩事高登啲post越黎越少？

尋日都有千5 。。。
惺咁渣ga

咁渣ga

呀joe揸架

以前平時有幾多?

渣ga

應該好快跌落3位數

二千幾